====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Seules comptent , pour l ' instant , leur émergence et leur accumulation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

